唔做都做左，集中推返818遊行先講喇

好多人仲未知呀

push

818

818幾點？

3點起步

幫手推
唔好俾818既post沉

816 學界x攬炒團隊遮打大集會
818 民陣百萬人大遊行
819 攬炒xG20團隊全球登報

梁天琦在獄中只有有限資訊，但是他也看通了這一點，
必須贏得民心、民意，運動才可持續。對政府構成的壓力會更大。

要贏的話，必須有勇有謀，缺一不可。現在對香港人的考驗，
是怎樣以智慧把憤怒和仇恨變成一股前所未有，
贏取民心的持久力量。

818行完入機場涼下先

正經post無人推
連登係咪痴左線

818 歷史性300萬人大遊行, 就欠你一個